搞咩陳曉東搞到成個馬壯咁？

佢對眼望緊邊其實

有眼疾，對眼睇嘢有問題